覺唔覺二次大戰全靠連登仔先可以打敗德軍?

據說希特拉非常憎連登仔 憎恨程度甚至超越猶太人

十個連登仔足夠阻擋一個德軍裝甲師。

打日本都係，喺廣島同長崎掉咗兩個連登仔落去

所以話 連登仔 <<<<<<<<<<<<<< 高登仔
據講高登仔可以一仔之力擊潰一個航母戰鬥群

德國首都柏林由勃蘭登堡門至柏林電視塔之一段康莊大道被命名為Unter den Linden（中文︰連登仔下大街），以紀念連登仔於二戰時期嘅輝煌貢獻

雖然美國佬同人講係用飛機掟
其實果時係我喺美國本土瞄住日本掟過去

都係多得衲dee領導姐
日日打老婆先可以令連登仔重拾信心壯膽

連登仔唔係支持納粹嘅咩

美帝>納粹